開定 ［NIO］苦主區

坐番半年冇事㗎啦

50都買 笑死人咩

20嗰陣個個都笑人高追 而家呢

笑下笑下到100

酸撚到

落返7蚊啦支支車

又重演tsla嗰陣
700笑人高追，跟住繼續升，買咗嘅人笑返啲笑佢高追嘅人
之後1400，1800，2200，拆股上500，冇晒人敢笑人高追
之後就閪冧，之前縮埋咗嘅淡撚又返出嚟
周而復始，生生不息

IFC 見？

48.35 入咗150
是但 唔理佢 太上心會搞到自己好大壓力

$46.6/100 nio 係咪死得了

高j師

51入左

去緊ifc

人地比哂機會上車又唔敢買 下星期50

做咩要IFC見，我就係淡撚

但我係50買🤧
唉，咁就輸左一成

正股驚西

星期一等變輸三成

我好d 47.5入20試水 腰斬都唔太傷

Sh

你把口可唔可以唔好咁
比啲支持我
我入左成十五股
依加早餐都無心情食

唔驚，我都高j下星期一齊60見